杜加里語出驚人：美斯「半自閉」 唔知基沙文驚乜？！

48歲的杜加里在RMC Sport表示：「基沙文怕甚麼呢？一個才1.5米高及半自閉的小朋友？他有時需要成熟一點。我說了一整年了，他跟美斯有問題，他應該要當面與對方對質。是的，美斯應該給予基沙文多點傳球，但老實講我不驚訝。基沙文常失球，又沒有自信。他應該直接跟美斯聊，解決問題。」

杜加里的言論惹來批評，他一度在Twitter寫上為有關美斯的言論道歉，並指自己無意侮辱自閉症的人，但這位1998年世界盃贏家又被指刪除社交媒體回應。此外，他亦有評論到巴塞教頭施迪安，指對方是好人但當教練則不夠果斷，不懂適當地換人。

1.5米

去巴塞想自己做大佬

史上最廢既世杯冠軍前鋒

是，55場入8球

明明美帝係1.7m（四寫五入）

98年仲有個古華治